到底何妖今年失去咗幾多野？

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗
老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin
依家連議席都冇埋
仲要已經咁老
何已完人生已完 ...

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

還有契爺和兄弟👬

我頭先先係fb見到依段野
你係Fb copy 人地段留言post上黎
定你就係本身打依段字條友

太高調，得罪人多

其他是但
但粒lin真係好無陰公

點解冇左 ? 冇跟開

香討copy

繼續唔好停，721佢要負責任

比人桶心口？

專注山墳工作

仲有條命呢？

仲有隻馬仔呀，雖然………

結果係2個都冇得做區議員

condom既壽命僅此一次，你有見過重用既condom？

佢還有黨呀

死亡之握

但佢末死
我呢一世都唔會忘記721

老母個墳-1

721
佢失去既係應份

奶共既下場

請勿再係場內外叫口號，全部未宣誓！都可被DQ！！spread